\section{GoKrazy}

    \subsection{Was ist GoKrazy}
        \begin{frame} 
            \frametitle{GoKrazy}
            \framesubtitle{Was ist GoKrazy}

            \begin{center}
                \includegraphics[width=0.25\textwidth]{img/gokrazy_logo}
            \end{center}
            GoKrazy ist ein Projekt der von Michael Stapelberg entwickelt wird und Speziell für den Raspberry Pi 3 gedacht ist.
        \end{frame}

    \subsection{Wie Funktioniert GoKrazy}
        \subsubsection{Toolchain}
            \begin{frame} 
                \frametitle{GoKrazy}
                \framesubtitle{Wie Funktioniert GoKrazy - Toolchain}

                \begin{block}{gokr-rebuild-kernel}
                    Startet ein Docker Container in dem der aktuellste Linux Kernel von Kernel.org bezogen wird
                    und baut diesen für die Raspberry Pi Architektur. 
                \end{block}
                \begin{block}{gokr-packer}
                    bezieht die Firmware von der Raspberry Pi Foundation, 
                    bezieht den gebauten Kernel und kopiert alles auf die SD-Karte des Raspberry Pi's
                \end{block}
                    
            
            \end{frame}
